[四個月啦]以後文宜要多英文少中文

點解咁講呢?
社運四個月啦
社運已經變左革命
藍絲廢老諗法會變既一早就變左
今日仲係藍既 腦已殘
我地要既係推到去國外
好似謝Sir咁 好彩Gphone助攻
同埋聯署白宮咁
有好多舊文宜只係得中文版
黎緊要更加加強國外戰線

利申: P牌仔 你地可以睇我唔起
但係我都係想贏

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
香港人 反抗

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

另類連儂牆 家家戶戶都知道

6月我已經講咗咗

而家比6月更加需要變